【抗暴之戰】12歲女旺角買顏料 慘遭警撞飛兼騎身膝壓制服

何太表示，今天下午與兩名孩子在旺角午膳後，子女去逛街及買粉彩，她則去買餸，相約稍後會合。之後，她收到子女訊息，表示中華書局一帶已被警察封鎖，惟有轉到西洋菜南街一帶。

她指，之後到西洋菜南街時，卻發現兩兄妹同被警方帶入封鎖線內，現場人士向她說，看見女兒被4名防暴警壓住，兒子亦被警方粗暴對待，場面一度混亂，「無啦啦差佬衝埋去撳住我個女⋯⋯我個女得12歲，而家係唔係越越細個越要撳、越係好（就）俾比你哋恰？

母斥警員強將一名男子拉近子女
「話3個人違反咗限聚令」

再一次證明香港警魔唔止係強姦犯
最鐘意就係打小朋友

條女咁撚多毛

痴撚線，真係無人性

推

一定會有報應

收聲啦

黑警死全家

買野都要比班皇軍搞

兩個人都發告票

睇嚟黑警都支持拜登

係佢面前跑 捉硬啦

啲黑警係狗性格
一見到郁既野就會追

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

香港黑警自己個女都姦

大律師公會繼續盲同啞

推爆佢

推 希望妹妹快d好返

Push

妹妹，哥哥保重！

屌你老母12歲小妹妹都打
我屌哂你班狗老豆老母
小妹妹由我保護

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

你有五毛

推
Twitter Reddit

識鬥一定係鬥藍你條賤種五毛又改名?

你老母多啲

大家一定要煲大佢
Send晒俾所有藍屍家長睇
有片為證
黑警點樣打個女
她只是巧合不是你的女兒
班藍屍父母仲有咩聲出

12歲

預期藍絲會post所謂証據話老母仔女係泛民派出嚟嘅演員

吊你老母，幾個大人嚇9個小朋友

屌

any twitter post?

cls黑狗死全家

又燒一個

其實香港已經冇得救

班狗冇性唔係第一日既事

一日仲有三萬隻狗

冇可能有救

完全封鎖

個張係阿哥啲傷勢嚟

單機啦五毛

你恨唔到咁多，你最盡都係得五條

push

你真係仆街冚家剷
12歲女對人咁多要求
你嗰幾條鳩毛生到上腦呀

五毛真多

聽日bingo紙：家長因自身政見，教導子女誣捏皇軍，行為可恥，極度卑劣，不能容忍，市民不應以身試法

女權人士呢？

警甴第時又有威水事同仔女講啦

警甴：果陣我拉黑暴幾勇猛呀，有個十二歲細路女俾我一野撞低

tui

On撚9 ，唔識都入埋，你老母藍絲就豁免

已封鎖會員
Dean

痴線 鐘意跑就跑嫁啦 關你撚事
追巴士唔得咩 食屎狗最鐘意追人

痴撚線

全世界上Twitter share出去

咁細個驚得濟緊係跑咗先 隻狗使唔使撲埋去 又想借啲意抽水 狗真係狗

屌你老母乞衣黑警

妹好以後都唔會好番 心理陰影係一世嘅

國際線有任 請每日推Post

連登仔：好嬲好嬲， 聽日準時返工

Pish

你老母都好多毛

Up

非禮女童

已封鎖會員ブロックするよ

有隻畜牲無端端沖埋黎，十二歲仲要係女仔梗係驚啦

你睇吓我條唎先講

我條唎冇毛

啲黑警好垃圾，淨係識搞細路女

黑警死全家係真理

屌你老母你隻死賤種
見一隻踩撚死一隻

真係會有陰影
中共俾幾多宣傳都冇用

12歲女仔都知恐怖分子會對她不利
唔走會連命都不保

我dllm

皇軍

下 去暴動現場買顏料？

黑警專恰細路大肚婆

成年幾都講報應
有案底就見得多

你老母仲多

推！
上埋Twitter 推！

真係過份

唔係第一日啦 聾架

希望妹妹唔好嚇親有咩事……

所以
見到佢地，唔好跑，慢慢行
一跑就追住你黎咬

成班黑警都係變態色魔黎

狗…

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

痴撚線 我見到張相咁多毛講兩句就激撚到班軍師紮紮跳

黑警 凶殘成性 早晚有報應

你係咁勇既話就唔會係度回POST啦

一個細路女 明明拉都拉得住 傻撚咗
想趁機抽水定有咩企圖 知咩料

早熟多毛有咩問題

俾標題FAKE左 班連登仔嬲撚到

好撚多毛

垃圾狗

又哂一個ac

小女孩裝束都十足鄰家女孩啦，要咁粗暴對待？

又係你

著名五毛 Dean

蝦細佬就最叻

希望妹妹唔會有陰影

小妹妹個人出返黎就好，如果個心唔舒服既話，都有好多義務心理學家可以睇

又係細路 冇L用 垃圾狗

佢地自己都唔睇就屌人先

最叻咪用塊布包住對眼行一圈皇后像廣場，佢地根本都係典型藍絲怕上身

其實嗰個係佢阿哥
不過樓主冇講

有架...
放大睇有毛

哥哥黎架 屌你老母

妹妹哥哥快d好返

人一藍，腦便...

死黑狗 屌你老母

推左

藍絲就算把啦
慳返時間retweet 俾外國，制裁三萬恐怖分子

希望佢老母係藍
肯定即刻轉黃

599g要飛身撞埋去

而家真係行街都犯法？得罪你班皇軍？屌你老母

原來話條女多毛我就會變左做黑警/國安/五毛

睇得出小妹妹因為驚 所以跑 咁就出事...
黑警死全家

細路女喎
俾我都撲過去啦
再廢都唔會輸啦

其實佢哥哥都好慘，見住自己個妹咁樣，自己又幫唔到佢

根本班仆街就欺善怕惡

屌你老母死黑警死全家

你咪咁講囉
定你無睇之前既片 好多狗見人跑就撲

擺明受驚先跑開
仲要撞落地
過份武力

好慘 dklm

黑警死全家，死完媽媽死爸爸

連登仔：好嬲好嬲

睇多次啦
我講緊啲狗 火遮眼定點

反人類罪犯 只有一個下場

12歲會驚會跑正常 但黑狗本身ss佢地就好荒謬

唉 欺善怕惡

已封鎖會員 我就扑你

Retweet呀
唔好淨係喺連登圍爐

push 妹妹要平安呀

你連女都冇呀 青頭仔

毅進畜冇腦架，佢地只條識條件反射，見黑衫/豬嘴/跑/後生就咬

佢條女下面有兩條鳩

懦弱既人想法

推上國際比全世界睇香港皇軍有幾優秀

好似流浪狗咁
你望住佢佢會縮

rt

又係你呢個on9仔

好多片都係，就算個路人慢慢行，佢地都照撲暴力捉人交數
正仆街

推出國際 屌你老母 細路女 走都路撚得

唔

真係同狗冇分別 一見到嘢郁就追

好想知留負評嗰38個係乜嘢人，我唔介意連仔正負評改實名制

香港都有wwe喇

twitter

吊佢老咪

死黑警有無恥辱心

12歲都搞真係癡撚線 班黑警下次係咪要圍5歲細佬仔 再下次就拉個坐緊BB車嘅b

負皮應該係俾班狗

屌你老母黑警

真
你啤鳩佢, 佢會淆
你走, 佢就咬你
佢地已經入型入格

今時今日既香港
細路女買顏料，見到警察都嚇到走

黑警搵到顏料 = 準備破壞公物
鳩告都唔止一單，你知我知小學生都知

賤民見到皇軍驚到走
真係重回日治時代
依批皇軍，香港人一定要記住

我屌你老母 你全家就死

唔弱唔打
同班廢柴打ladder一樣

五毛：支持政府無風險啊

可能係想捉番去姦 點知咁多人影到

最安全丫嘛，唔通咁危險捉賊咩

12歲女都拉得咁狼死 遲早要還

屌你都廢撚事

psusdpufsp

封鎖原因: ON9唔認錯

香港黑警 人畜難分

唔係嚇呀我吊你老母 係圍毆呀！！

分分鍾無女

冇人少得過你條五毛

一睇就知係男人手腳啦

你up乜撚嘢呀

因違反限聚又拉又鎖 又騎 唔知以為殺人放火 721個日又唔見咁英勇

妹妹 希望你快d好返

食屎狗

狗係咁
見你跑就係咪都追
撲埋你到
天性黎
最好拎去閹

見到有人話個女仔做咩要跑
人地12歲女比幾個圍住真係會驚
跑都可能係出於本能既第一個反應
自己都未必意識到
希望大家唔好再話到好似佢錯咁
佢睇到既話真係唔會好受
本身行下下咁樣叫你停低先係要執著既位

咁搞法見到狗都ptsd

Twitter !!!

屌你老母一睇就知男人腳喇on9仔

Blm

呢句hea左少少
事實係冇

打小朋友咁撚大件事，你仲用呢啲謬論轉移視線?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Dean(狗隻#47658)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

永遠搞鳩啲小朋友，證明只有呢個程度
你唔好同我講你唔識分佢哋係咪有心破碎社會呀
咁都分唔到即係你唔係專業，冇資格做警察

香港一日繼續返工養班畜生一日都冇得玩

召喚女權撚，菠蘿雞偽人，黑白鮑魚照救地球

幫手retweet!

黑警借咁諗真係唔奇
事但google都搵到幾單黑警衰十一嘅新聞

罷工仲難過港獨

連登仔叫完黑警死全家
第二日返工返學

好心呀哥就睇住妹喇

唔知係咪有跑
就算係 都正常
而且POPO係度趕人走
唔走/走得慢 就推你
走得快 就撞你
公字都係佢嬴

阿媽最好睇一睇兩兄妹情緒
咁細個比狗咁樣擲落地 兩個都會嚇親
兩兄妹有咩記得搵人講

等左好耐..........等到

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

因為你重點淨係識留意多唔多毛

死黑警

一個12歲女仔身上咩都冇洗唔洗咁多狗撲上去721個時又唔見班狗咁盡力

根本班賣港賊同日本皇軍一樣，唔好話細路, 係人見到都驚啦

弱智都識上連登

大愛左膠賤種：
我睇唔到

DLLM

Popo搞細路 = 睇唔到
當你主張搞返popo仔女 = 第一時間出黎

心靈受創嘅話 要入稟追究賠償！

啲五毛撚真係Mon po mon得快

Dklm死黑警

要關注 唔要習慣

黑警自己爭住做文宣破壞左膠、港豬幻想

屌佢老母仲狼過拜燈

黑警死全家，死完呀媽死蘇！！！

記住佢哋

其實個女仔咁瘦弱 點跑都唔夠班賤種跑啦
使唔使咁緊張 咁粗暴
真係好似啲餓撚咗好耐嘅惡犬 見到嘢食就即刻撲出去

黑警淨係識欺善怕惡 恰細路

黑警正仆街

藍屍會話抵打

應該send前排黎智英被捕
藍屍去蘋果大樓開香檳條片
真. 5個一排 全部拉哂

721鄉黑咪放走

叻女
有無整親
咁多人責落去一定好難呼吸

如果拜登見到會點

屌你老母死黑警